有無sydney既巴絲喺度?

一支公旅行 上星期去完melbourne 今日啱啱到埗sydney 會stay到27號
今晚去左townhall果邊d酒吧坐 但一個人好無癮
想問下呢度有無手足都喺sydney 不如約下一齊去玩丫
tg:

無人喺sydney?